覺唔覺男人易氹過女人好撚多！！！

絕大部分男人係受軟唔受硬 身為女朋友既你只係氹下佢 嗲下佢 佢好快就軟化受氹 其實好簡單就解決到件事 你仲要發返佢脾氣轉頭 搞到收唔到科 你話係咪on99呀！ 相反女人真係熱面貼冷屎忽 氹極都係無撚用 又埃又西又做哂契弟咁都無解 講真呀 屌緊你果陣咪又係成隻狗仔咁趴喺度比我大大力咁插抽

咁鮑姐呢

女人根本唔撚會講道理

正確，一開始拍嗰陣話睇下你幾幸運有個理性嘅女朋友
點知到最後分手主要原因係我唔氹佢

bob叔ig

咁你咪轉行搵男朋友 拋棄鮑姐囉

就係臭四say 個sorry 嗲兩句都唔肯先叫港女嘛

中呀！就係咁咋嘛

耆齡王做乜唔覆我

以前兩個女朋友分別追左3個月同半年先追到

現任男友追左一星期到手

做到4 已經好好

你up乜

你智障？

1定0

耆齡王

兩個都10偏0
我地都唔係死乸型外表，但行為都偏斯文嗰隻
講野方式、表情同手勢都有啲相似
不過我認為佢gay/bi原因係因為佢行路會有少少扭屎忽

有冇69過

Pmed

利申 巴

互含到射

有時寧願搞基

岩牙

你條女問題 或者你被佢食住

食唔到啦

覆我啦屌你老母